今日無力孤單感好重

唔想俾大家覺得消費烈士
所以開喺感情台

講下自己背景先
自己而家都叫做半個老闆開左個細舖仔
下個月開始大老闆要去第二度
我就要開始揸fit晒所有大小事務
但入面員工全部都係牛鬼蛇神
知道就來係我做大佬覺得我比起大老闆好恰
就係咁喺我身邊拎著數"ee淫淫"
可惜而家社會好難請人加上種種問題所以暫時要留住佢地
加上仲有其他問題等住我黎緊一個人去解決
但我知道 除左公司入面嘅人
我係一個冇乜真心交往朋友嘅人
再知道身邊最親嘅人包括屋企人都唔會幫你甚至刺激你先
呢個孤單感係十分痛苦
今晚再睇到又有年青人被政權謀殺
真係確確實實話左俾我知
呢個世界由小至自己圈子世界到成個香港都係咁殘酷悲哀
我本身份人笑笑口樂觀都開始動搖
何況呢個世界仲有好多人比我更有事困擾同悲觀

大家加油

借個膊頭俾你

多謝你。

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

有好多巴絲願意聆聽你地心事

多謝你 連登有愛
但深知傾訴完都係冇解決到件事
咁先最悲哀

吃得苦中苦 方為人上人

香港人加油

能力愈大 責任愈大
啲牛鬼蛇神係過眼雲煙 小人先做小動作
有咩咪啤啤佢 頂得住

唔一定，講完可能有另一個觀點，重新出發
我有親身試過，所以我有資格咁講

不負責任咁講句先
我愛你
其實好多人陪住你

巴絲都係度陪你加!

只係距離有d遠
你唔會孤單
睇下我地幾快覆你

好多謝你

但做左廿幾年人知道自己咩處境

thank you

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

可能差唔多

唔好理個D 人, 總有呢D 亂講野既人

加油

屌你 死車狗
搵我啦 雖然屌完你 但都可以搵我傾姐呢D野